Pikachu (2)

多謝大佬支持
冇諗過1001到

留名

Lm

留名 支持

留名賠入gp
@clamanakin

岩岩打錯名

留名入group
@igotoschoolbyfoot 感謝

新post留名
@HY316
巴打順手加埋丫唔該

LM 入GROUP
留左好多次未ADD我

@sss168

比巴。求入telegram
@mooooopang

留名入group
@azxgp

巴打今晚幾點出料

入谷
@takkk0

@LikeEatSausage

唔該巴打

@eye222

留言
求加 @momoringg

巴打未add我。。
@mingmary5

靠巴打穩食
求加

希望不勞而獲既我
劉個靚名支持

@mingmary5

唔該比巴

@lalala124

巴打
@dllm689on99

@Ho012

@ykkykky

new post lm

@LSMLSM

@michaelballball
巴打

比巴麻煩你

@mk666123
巴打

點1份3

點入

係唔受我玩 定巴打未ADD??

支持

留名入group
@ellissss

留名入GP撐硬你！#kill2

求入谷
@seanho1110

求入group 跟到實

求入group

今日出咗未?

巴打呢家戰績如何

求入谷
@Dio78

巴打係咪仲add緊人，上個post 留左id

點解要開gp 開左gp又無人屌波吹水

兩點幾已經留id，食飯前留多次，到宜家都係未加我

留第三次

thanks broooo!

求入gp @ck_gor

@timothy09224

@aabbcc623

巴打 我無telegram 我慣上黎追你post
介唔介意係度出

求加

唔該巴打
@easonchannnn

@asmith14

@win7hkjc

比卡超 求加入谷
@pennocolor

求入谷

@woody9999

pikapikachu

巴打求入谷
@fchhh

巴打會唔會喺度出？
定一定要入gp

其實比巴仲會係到出水
唔洗入谷

應該呢度都會照出

比巴話呢度都會出

求入谷
@tsz000

@Aaronbaba

@afultss 唔該巴打

留名支持

@manhin925 唔該比巴

@tylerc26 thanks

巴打

@Quinbu
請Pikachu巴打加我

其實巴打唔想拉曬咁多人入group點解唔開個channel 呢。

Hi all
今日有點忙
晏小小會擺心水

快D入撚晒個group去滾晒出去 阻撚住晒睇post

@on9963732

做咩咁惡

求入Group

@ethancityu

巴打求add

Pish

比打求加

水？

Aresnal (0/-0.5)
Napoli 2.5 big
Besiktas(0/-0.5)
Rostov(+0.5/+1)
Bayern (-0.5/-1)

精算師出比錫對家

比錫不是重心場次

咁邊啲係重心

求重心場次

比錫都有信心

啊記2比0

半場4粒

留名g持

巴打
係舊post留過telegram
可唔可以加埋
@TerryHCM

求加 @lihkgming

跟到

跟巴打搵食

上樓靠哂巴打你啦

純粹玩下

@mingmary5
第一個post 開始留了，未加呀巴打

@longjump

@lcw2775

Eason_w

第一post 未add曬都成百幾人

幫手@mooooopang

kevinheii

正牙甘多人入谷可以賣料啦

求加谷

個個都話入group好煩

ozil_123

@lollollollollolo 加埋

@j_immy

@musicky add埋please

@hihiihii 加埋唔該你

去哂telegram 無人？

@eternaljack
求加

求加 謝樓主
@LSMLSM

@golden_son

上個post留到而家都未入

求入group @jay3158

@YIP11111

唔該巴打

Add me @lihkgming plz

@laputakiu

唔該巴打

支持多仔

@chung1012

成個po做乜撚野

@Ho999111
麻煩加

唔該巴打
@AaronYellow

唔該巴打

自從追完成個admin del post既po之後 再望一望呢度 好似領悟到d野

thx

呢邊出唔出心水？

皇馬 上盤
里昂上盤
熱刺上盤
利華上盤
布魯日下盤
祖記 三球三球半大 進取可取3.5

gun

利華皇馬 1:0

布魯日 0:2
熱刺0:1

靜到

係咪有tg group入

集氣！

熱刺cup

巴打可唔可以add一add我入telegram group

我都想入telegram group

pikachu 請加我

@J0913 thanks巴打

留名求入gp

加我

唔再係到出？

巴打第一個post既加曬未
點解我重未入到

唔該比卡超
@hyperdad

巴打係咪唔出啦。。
仲未加我
@mingmary5

收教徒

入grp
id aqoursnyan

我又要

@Lihkgming 求加

咪撚留啦 嘈撚住哂

成個POST就係一堆垃圾入谷留言+樓主前日幾場毒料

比卡超開gp
馬會大獲啦

收皮了？

琴日四場中三場呀
場場贏？係就借錢訓身啦

嘉欣

呢兩日忙左小小
星期六日會上黎密啲

冇入谷冇水?

聽日有架啦 呢兩日唔得閒上黎姐

期待期待